（係連登睇民意）2020年立法會選舉各選區、超級區議會以及功能組別候選人提名

規則：
提名人數不限，但每次提名時，每人最多只於地方選區及功能組別各被提名一次（如功能組別被提名者為區議員會自動被歸入超級區議會）
例子：

提名人士不限，泛民建制本土熱城中間皆可

template：
地方選區：
新界東：
新界西：
九龍東：
九龍西：
港島區：

功能組別：
超級區議會：
其它功能組別（請自行例明）：

陳雲

邊區？

超區

地方選區：
新界東：
新界西：
九龍東：
九龍西：
港島區：

功能組別：
超級區議會：
陳云根 1
其它功能組別（請自行例明）：

建立優良的初選制度
長遠可持續發展的政治機制!!!

早一些展開初選機制
組織執政聯盟
爭奪立法會管治權
攻破課功能組別和特首香港人自己選
要他們交出政綱和理念
關於政治 經濟 民生 重建被中共摧毀三權分立的制度
調查有沒有公務員犯了酷刑罪
應該建立優良的初選制度
不應再用小圈子霸山頭的遊戲
建立長遠可持續發展的政治機制!!!

全力進攻攻破立法會功能組別
必須消滅 傀儡 拗著數(自由黨)賣港賊!
請考慮這個建議

請幫手推廣和加入群組及策劃制定行動的目標和路線圖
請認真考慮這個建議[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞
現在還有幾個月時間 飲食界 勞工界七個人組織工會
不明白怎樣組織公會可以找職工盟
攻破功能組別 全力爭取光復立法會和特首選舉 委員會 特首自己選
調查和改革警隊
救手足<特首可以決定特赦> 也可以透過立法赦免手足他們的罪行
錯過了這幾個月
可能會輸了整過運動

立法會和特首選舉要再等四年
香港人是否有這麼多時間和機會
再等下一次的機會

各位戰友有沒有計劃和策略及行動
推動18區 爭取更多選民登記
攻破功能組別和地區選舉
及同時建立黃色經濟圈守護香港權益 (聯合推廣優惠之類)

建立黃色經濟圈
加入宣傳單張推廣(消滅功能組別和調查警察罪行)
他夠膽張貼者一張海報承認他是黃店
無論他是什麼行業
應該也可以這樣區分(大部分的店舖)
迫他們表態
不能再做中間人(左右逢源)
摧毀香港的未來!!!

消滅賣港的自由黨和傀儡(拗著數)建制派
攻破功能組別
全面光復香港?